蘭桂芳0仔，猜一個牌子

係濫菊

問咗兩條友都唔知欖菊

未聽過

10/10

0/10

殘體

好po唔po
你po蝗野
今次冇人救到你

無人識啊 人起朵你起朵

右上角

馬丁露乜鳩

蘭0王

搵唔到繁體

支那牌子 唔識先正常

點解要係lkf

夠濫

你收皮啦我樓下間藥房都係賣正體欖菊